把這種混合物塞進細長的楔形古巴麵包中，夾在你中間的只有壓緊的麵包片和深骨的餡料的味道。 華盛頓特區25個最好吃的三明治Tim Carman | 2021年6月16日|華盛頓郵報 
 香檳應該是有趣的，你應該享受它的每一刻。 香檳:你喝錯了|Kayleigh Kulp | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 用心進食會讓你更直觀地品嚐食物，而不是情緒化地吃東西。 對容易分心的人的冥想技巧|DailyBurn 2014年10月30日|DAILY BEAST 
 因此，對他們的羞辱，公眾對他們的貶低，都成了值得回味的時刻。 為什麼大家都討厭麗婭·米雪兒? Tim Teeman | 2014年10月9日|DAILY BEAST 
 《性本惡》為你帶來了一個擴展的、暢通無阻的敘事，然後讓你盡情享受。 將會有大麻:“固有的邪惡”是一個比扎羅石頭黑色|亞歷克斯·蘇斯金德| 2014年10月5日|每日野獸 
 有些人是從外地來的朝聖者，來這裡品嚐西海岸最好的格蘭諾拉麥片。 在加州海岸尋找美食天堂簡和邁克爾·斯特恩| 2014年8月17日|每日野獸 
 即使是我的歷史引導我們關注的那個小村莊，也有一種莊嚴的古老氣息。 來自瞭望臺|卡斯帕·阿爾莫的文件 
 說到你的神，他們有鼻子卻聞不到，而我們的神卻聞到了甜美的味道 希伯來語的文學; 從塔木德，米德拉辛和卡巴拉的翻譯|各種 
 那是一種命令的味道，一種召喚的味道，而她太高興了，不願這樣做。 |頻道的露絲·康弗·米切爾 
 其他部分對人性來說太完美了，強烈地品味著王國中盛行的狂熱精神。 《英國曆史三卷集》第一卷。 ， e部分|大衛·休謨 
 一定有某種鹽的味道不會失去它的味道，使它們在後人的眼裡為作家服務。 《哈珀新月刊》，No。 七(1850年12月)卷二|多種